有手足比人批鬥日日搭黨鐵食金拱門 仲話人係大波淫雞

有個絲打同路人黎
ig打卡搭黨鐵
之後有第二條女開始出po屌柒佢
下面係批鬥人果個ig cap出黎

食M記真係好撚仆街喎 冇講錯

Lm

批鬥人果個比人發現一樣有食m記同搭黨鐵

don't make stupid chicken famous

關我叉事

wfc

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

想問下幾時先可以稱呼日日幫襯美心玩抖音用華為嘅都可以做手足

剩係睇個標題已經冇討論意義
on9

佢有做呢d野咩

我覺得佢圖二講得有道理
不過佢無資格講呢句

其實呢條女批鬥嚟都晒鳩氣
講得出咩唔知要罷鐵仲好意思講自己係同路人
佢過多兩個月咪又係飲喜茶玩抖音
佢只係個attentions seeking whore.
根本唔需要批鬥
越批鬥佢越興奮

對同路人唔好咁harsh啦
人地有去過遊行
係都屌藍絲先

拉

淺黃都係黃，互屌鬥黃冇意思
多啲鼓勵少啲批鬥

雖然佢做得唔足，唔夠堅持
但至少佢唔撚係藍，更唔係敵人
批鬥同路人冇好處

btw既然兩邊都係黃
咁就唔好搞大件事

鬥黃既都係on9

咁多藍唔搞?

做乜同___一樣, 狙擊賣香港嘅民主黨就咁落力, 藍營就輕輕帶過。

可唔可以摺埋呢個post 冇人想知

冇樣睇唔想知

x2

On9 根本你地就on9
批黎批去駁上位
而家唔係叫你地完全戒甩
完全戒甩緊係好
但當中要有幾多野配合
批人果個好撚簡單姐
打幾隻字
你地又係低能 互批呢個文化就係係連登走出黎
批黎批去咪盞同路人心淡
真心唔明你地班連登仔同啲cdrom諗乜春

批鬥人唔夠黃真係好撚on9

有時間玩批鬥不如去做啲實事啦

根本去批鬥人既人 就係恰鳩人地唔會出聲
又要屌鳩政府同差佬 自己又做撚埋果個角色
一有機會就企係道德高地到屌屌屌

On9樓豬 乜都po上連登

啲藍絲搞分化日日批鬥我哋
你哋叻到跟住做咁叻仔
犀撚利
咁撚勁搞啲藍絲嘛

最撚討厭呢種人
經常批評自己人做得唔夠做得唔好
但其實自己一撚樣

細蚊仔樓豬

潮流興鬥黃

一直都唔明點解唔可以用綠卡搭黨鐵
慳埋慳埋 我去黃店食左佢唔好

小朋友齊嘈交

條女好撚正呀

more

不推文

小朋友齊打架

拉啦 2個小學雞

諗起日本抗爭失敗個post

ig大把

有無多D對波圖
無就收皮

利己行為
屌住黎用
又要搭又要舔著數

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

有藍絲唔屌，屌自己人

閱

明明屌人果個日日搭輕鐵
story有po m記

條女除左個波醜撚到

車里龜咁得意點會係藍絲

大家批鬥完黃絲未？
藍絲搞掂晒喇？